覺唔覺得歐美大爆發，除左防疫意識低之外，仲有飲食文化都係原因

歐美既人都係鍾意用手去食野
美國:熱狗，pizza，薯條，三文治
歐洲:pizza，finger food，麵包

我地亞洲人唔洗手食飯都叫有對筷子隔住啲食物，雖然佢地有刀有叉，但係佢地有啲前菜/主菜都係容許用手食

所以下一個大爆發既地方應該係啲又唔衞生又鍾意用手去食野既國家

印度?

侵：係左膠制造混亂

你對筷子無口水？
夾埋同一碟餸未仲危險

又唔衞生又鍾意用手去食野既國家

印度

咁印度呢？又唔見大爆發

其實冇乜大關係你三四個人嘅聚會大家兜口兜面都有唔少口水有機會掂到大家啲食物或者身體

講緊冇病冇痛一家人食飯而大家個防疫水平低，冇洗手既情況下，有對筷子點都好過直接用手乸食物。仲未計有啲屋企係用公筷。

但係得亞洲人先鍾意 share 嘢食

咪封左囉。爆左你都唔知啦

有冇人用腳食嘢？

利申用手

準備封城21日啦wo仲唔大獲
同埋佢地既test rate係全亞洲最低

冇錯，印度，蘭卡同巴基已爆
但係冇乜人關心

KFC桶雞算唔算share食

全國封城都唔叫大爆
佢地直頭無錢無資源去檢驗

佢地連洗手番梘都唔夠

感覺主因都係意識低
你睇下街果啲外國人
呢個星期多左咁多
仍然係唔戴口罩出街
你話點樣唔大爆發

冇口罩 就黎要搵底褲當口罩

pizza唔少地方都係用刀叉。主要低下層先直接用手食，正式禮儀人地食雞翅都用刀叉

唔好傻啦 平民點食pizza點食薯條點食KFC桶雞呀